好多人以為FB比嬲嬲或者YouTube比Dislike就可以令對家收皮

好多人以為FB比嬲嬲或者YouTube比Dislike，或者留comment鬧佢，就可以令對家收皮。
依種諗法其實大錯特錯。
FB同YouTube都係睇engagement，即係愈多人比response，FB/YouTube反而會愈落力推介比其他人睇。
所以你留嬲嬲、dislike、comment，只會幫咗對方。

我從來無見過一個page或者channel係因為多人dislike而收皮。
如果dislike有效，Justin Bieber首Baby就唔會有21億個views啦。
通常收皮只會係因為觸犯禁忌／違反規例，即係好似Logan Paul入自殺森林拍屍體咁。

另一種收皮方式就係無人睇／無人肯比錢。
點解Bomba開始收$8之後就收咗皮？唔係因為多人鬧佢，而係因為無咩人比$8睇片。
如果大把人比$8睇片，就算更多人鬧佢，佢繼續厚面皮upload片你都阻唔到佢。

好多連登仔都想陳怡收皮。
你地就應該去搵下陳怡有冇違規、犯法的地方。
例如佢有冇將個人銀行戶口作商業用途，如果有，不如直接將銀行、稅局舉報。

順帶一提，假設真係靠多人比dislike就可以令一條channel收皮，咁反而係一件壞事。
因為對家一樣可以發動人海攻勢嚟令我們收皮。

讀econ 嘅男仔係咪高質啲

陳怡係youtube channel公開R課金 一齊報比稅局有人疑似舉漏稅

taxfai@ird.gov.hk

舉報疑似有人漏報稅項
致稅務局：

我要舉報 Chan Wing Yee，懷疑她漏報收入，或隱瞞公司收入。她於其youtube channel 公開募捐，懷疑有稅項漏報。敬請查証。

良好市民上

遇到對家請學識冷處理
請私底下report 唔好係咁comment屌對家/俾嬲嬲

岩呀

推比眾鍵盤戰士！

連埋圖就最好

絕對係啦。
Science的慎密頭腦、Business的務實、Social Sciences的心腸。

情形其實類似呢到正負皮
Youtube其實一早大把youtuber解釋過其實dislike幾乎係等同like (當然一定冇like+留comment吸金)

而FB嬲嬲根本直頭就係Like

舉多個例子，前排大陸「帝吧」聲稱要嚟FB洗版。
依啲所謂網軍只會集中喺FB page最新的一兩個post大量留言，依種攻擊根本唔洗驚。

只要你唔好click入去睇留言，其實佢留一億個comment對你都係毫無影響。
你事後直接del post可以一次過全部刪哂添。

比較麻煩嘅對方喺你所有嘅post都留言，咁就比較難清理。
不過大規模的網軍一般都諗唔到依點，只有三毛／真心膠先會咁做。

係呀
高登派膠同連登比負評都唔會令對方收皮。
有啲人反而仲會沾沾自喜。

dislike可以令到youtube唔比錢條臭閪,咁又叫冇用?

推

1. 有冇sources? 佢自己本人講出嚟都未必可信。
因為YouTube廣告費本身賺得唔多，經YouTube捐錢又會抽3成。
可能佢想人地直接入錢落佢戶口先聲稱自己被dislike搞到無錢收。

2. 外國有冇其他YouTuber內容無違規無hateful content，純粹多人比dislike就比YouTube cut廣告？

因為 dislike 可以係代表你對入面既內容 dislike

「你講既呢樣野係令人好嬲，我同意你」

而唔係對條片 dislike

所以係唔會令人收皮仲加速佢發達

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續

請善用檢舉功能

李力持 FB 被禁30日！！！（報捷）

依個post證明比嬲嬲係無用
要report先有用